大埔手足首次出動「陸軍無人機」

大埔衰在太少勇武

但新兵種研發次次都係最先

唔好意思，借個位宣傳一個idea。

[文宣升級] 郵差叔叔送信純熟將文宣迅速送出!

Old News

笑撚死，成班傻仔企係到望望望

尋日黑警係大埔截到義士既車
發現大埔手足首次使用「可刺破車胎路釘」
大埔升級係好撚快~

可惜手足被截, 否則D警車同水炮車真爆晒胎係路中心
最後都變咗零作用

睇片手足無縳利刀或通渠水, 已經係十分仁慈善良 + 克制
都無乜惡意, 又唔想傷人

可惜人善就通常被人欺
睇吓林鄭9秒9去清真寺跪低就知